泥鯭可唔可以煲湯

泥艋菜湯
會唔會中毒

問吓條魚先，佢應該會答到你

問吓6號先 佢應該答到你

劏嗰陣剪曬肚同背旗 內臟就得

吸出毒液先煲

得一個正常comment

可以煲粥應該可以煲湯